[Descripción de R](./Desc_r.md)

[Descripioón Python](./Python.md)

[Descripioón Sparkn](./Spark.md)

[Descripion Hadoopn](./hadoop.md)

[Descripioón sas](./sas.md)

-- Comando pull-- Lo que hace pull es un fetch mas un merge, el fetch trae los cambios que hice en bitbucket pero no los refleja. Merge lo une a la maestra de forma local.
=======


Función de Git

Usamos git checkout (nombre_rama) para movernos a una nueva rama :D

 
=======
# git reset 
Limpia el stage de los archivos que tengas subidos con add a un commit en especifico,
con HEAD lo hace al ultimo commit encontrado en tu rama de trabajo.
